有冇人知道男明星如何處理性需要

尤其嗰啲沒結婚嗰啲
係咪正靜靜雞 叫雞

定係佢哋會屌女粉絲

私人會所

同你一樣睇av 打J

當兩個男明星都有需要就會自動約對方